[干地遇刺] 車路士 對 熱刺 即討

GMT +7 23:00

我車必勝

BBC：車路士 2-0 熱刺
Metro：車路士 2-2 熱刺
Sky Sports：車路士 2-1 熱刺

KTBFFH

me:chelsea 1-0

ht 0 2
ft 3 2

What’s wrong?

中出

New post Leave name

心臟病挑戰

sex again

#Chelsea XI v Spurs - Caballero, Azpilicueta, Christensen, Rudiger, Moses, Kante, Fabregas, Alonso, Willian, Hazard, Morata
7:00 AM - 1 Apr 2018

法比狗又出醜

正常陣

卡巴

Harry Kane 竟然放到落後備

愛馬臣簽黎做乜

好似用嚟放

休養中
需要一隊慈善團體幫佢起機

做樣滿足某意藉教頭

卡巴叔 we trust
巴卡就冇我嘅事了

仲以為佢5月先出得返
今次我轟冇喇冇喇

愛馬臣 巴克利
會唔會已經冇人記得佢地上車

法比

大戰唔出Emerson都正常既

巴克利條垃圾傷完再講
同埋本身個質素都麻麻

係唔係大戰咪又唔出

依家場場都係大戰

我地干sir唔貴唔撚用既

屌定摩閪

感動既係cahill繼續bench

呢場和都GG

Caballero
比西班牙中出無耐

屌你又出摩西 唔識傳中學咩人打翼

冇出雞曉我收貨

屌你蘇馬防守不力

Zappa後備都冇

又唔出豬腦

柏度都冇後備

冇出喎清

隻玻璃龍又傷，唔出佢出邊個

怪錯人

Eduardo

正常廢到西咁

買幾多個都係原陣出擊

諗諗下其實阿根廷兩個籠都係球會做後備

好耐冇出好籠

正 又可以睇熱刺打人了

又可以睇卡巴叔蝦祿

垃圾摩西

今個禮拜應該得我轟76

搞咩卡巴叔變左地底泥
後備嚟講佢直頭超班

sop://
sop://

法比應該比雲爺馬 丹比利撞飛

acestream://47d4d44cc0bf90cbe531c03b0476e50fd6b8a838

+ acestream://47d4d44cc0bf90cbe531c03b0476e50fd6b8a838
+ acestream://0df520e648eb51a32e8ddffae8b91ad76381ac42
+ acestream://26a5bfe6a58c40ca7386fa33f2627ba136e7e349
+ acestream://287bdbcf42b999499f2ae7e807e619aac284cbac
+ acestream://4b1fb0a6890fd4e2e0c4b39c77936cf29eba274e
+ acestream://764d37b4b2b2393cddb505a281559e60ba2ffbc9
+ acestream://d655c554bf474f145aefffd58e29e337013b4cf9
+ acestream://d691e26ab56272d47ae22b6a364f8508beb19df6

等睇摩拉達連中三元

MMA立即啟動

求手機link

6:0

依個陣睇到好撚悶

又摩西
廢到西咁都仲有得正選

link呢

On9 陳豪開咁多post托咩

M9 今晚必入波 我男神

咩料呀

求LINK

屌那星又係文彼德

又係摩西

唔出傾做正選

上啊我轟

心戰

MMA

好想睇熱狗輸波

轟2:1

快D mma 教訓下呢班 soft ass

換Emerson

moses

又MMA

屌你老母 摩西

MMa穿心腿

On9 法比一下 摩西一下

呢下take down

踢人心口

Nigga

Mma真係好撚勁

dembele食屎狗

熱狗真係狗隊

死熱9

摩西

咁快出招

招招往死裡打

呢班友唔打唔識醒

5分鐘就黎料

睇見都驚

好鬼矛

之前2:2果場佢打人多過踢波

靠熱狗打撚醒班友仔

法比做乜9

法比。。。

踢撚死人

屌最好抽果個dc又走埋
邊個可以出mma

轟被禁屌咁

唔係話支持mma
不過肥普識跟英超球證D尺度玩
係有一手

白衫主場？

屌打到作客咁

又平安鐘

勁撚到

㩒住嚟屌

摩西屌你老母

孫興敏

法比冇撚踢過國家隊都好似就死咁

寧願出巴卡

韓國官方更新咗個譯名

垃圾始終係垃圾

零攻勢

中場輸撚曬

Conte out

丹麥0仔

換撚咗摩閪啦

迪加咁靚 摩閪

有黑世一足以贏到比賽

死波牛摩西

屌你老團摩閪

摸西

屌你moses..

死全家啦垃圾

踢撚死摩西plz

屌你摩西真係

垃圾銘幾時死

屌你老母

摩閪幾時死 無改錯名

摩閪

安神今日貢靜

摩西好撚廢

陳豪

一對WB 完全帶動唔到
但係次次都係咁擺

摩西我屌你老母

佢真係唔識個喎

其他列強打完國際賽回返氣
我地班大帝打完國際賽仲係放假mode

摩西斯垃圾

垃圾銘

摩閪幾時死?

morata入波全post自殺

閪腳達

我睇緊乜柒

入條撚咩

班人係咁上下，放唔放假都係咁

達子係咪唔識望後面

熱狗咁撚鐘意插水

屌打到好似打曼城咁

成隊 terminator

到底阿鉻斬波係咪淨係憑感覺

屌打

轟幾時先踢翻場好波

這是正式錄用的車路士球員嗎？

隊波收左league係咁架啦

無進步過

安差d

Offside

得安做到野

安 已經做得好好

銘又嚟破壞進攻

差d

好明歞嘅

無安 陳豪個邊應該死得仲慘

顯

成個身位

走快一步

識唔識走位架朗

keep住咁就好

屌

牙朗

終於有啲似樣啲嘅攻勢

阿朗踢前鋒好過

摩西幾時死

終於有翻d勢

屌都屌女人達啦
起腳果個應該係佢啊

個快攻

岩岩呢浸好正

又插水

達仔射嘅話一定唔入

有意識入去

我地9號行緊出黎

世三頭槌二傳

朗仲射得好靚

屌你係到鬥OFF西

球球offside

陳豪由原本既食熱狗專家變做五毛後更加垃圾

好似睇緊頭先妓咁，開波主場畀隊作客嘅襟住嚟砌
希望陣間比數都一樣

夏神廢撚到

孫同簡尼始終都有段距離

同路

換沙包好嗎

最前果個永遠唔係達

Kante 點傳波仲靚

連登仔最憎既英超球隊係咪熱狗

彈珠台

又跌

認真 覺得caba叔穩過咳吐狗

alli勁到

agger

法比紅咗咁樣

雖然又插水又茅，但無可否認佢係好波

King 仲未入都已經比人屌打

女人

車邊會咁易有十二碼
話我地插水就有

班人好似壓上去攻

但係有法比紙板

一俾就穿,眼神防守

個球證支雞唔識響？

比西班牙sm完

前面3個 一個跌 一個唔爆 得安

法比憑咩攞咁高人工呀

法比無左DC連屎都不如

咁都無牌

有價好賣

平時干地教左d咩出黎

屌佢老母 世三一定係驚傷 留力世界盃 唔撚爆

熱不嬲金身
佢打人就得
人打佢就唔得
垃圾mma

有價咩

賣，換Isco

爆唔起同廢左有咩分別

干地今日行都唔行出黎

次次都係架啦

好似話阿有意接佢返家

moses dllm

摩閪斯我屌你老母

摩西個腦去左邊

人地後備上場 追兩球

反擊下下差個禁區頂攞波

都估到佢射

Ok呢球射得合格唔屌

達

個人係右邊

達頭

阿達

宇宙垃圾摩西斯

1-0

負碌

百屌成才

達！！

燈

閪逹

好球達

同上場舒米仔一樣打空氣

龍門on9

講波佬1999

Goalll

逹囝

又係頭

做到野

達！

莫西傳比達

洛尼斯又送

邊個頭先屌達仔

我愛你達

東狗:屌你入乜9

死矮仔落你屍

屌得最多果兩個

又係羅里斯

自護達

仆街原來唔同步
比你地劇透

咁都入

摩西識出波

負負得正

達頭is back

我對佢個頭從來冇質疑過

但又係頭

達only hear

洛里斯派膠

達今日幾好信心 似返啲樣

干地頂埋一份

超人好波呀呢球

moses好撚廢

自護達！！！！

Lloris 又on99

個龍咁都接唔到

唔好死

助攻

-6仔

女人達！！！

魯迪加呢球分得好

咁燈

迪加轉邊靚到

摩閪終於出到一腳波

係到啊

總算風光過

達仔

洛里斯不嬲都間歇性派膠

平均一百球先成功出到一次

上次失近柱
今次打空氣

繼續屌

熱狗仔係咁多料啦

唔屌達入即討做乜

頂撚實

真心 迪加

摸閪出到波

對面傻仔龍

most headed goal

lloris真係笑話黎

lloris依排成日派膠

仲神奇過達入波

卡巴叔唔好傷呀

卡巴叔最近車既表現>>>>>>>>古

卡巴神都冇埋
仆街mma

卡巴叔

Caba

MMA 死屎啦

懷疑班熱狗特登放摩閪
點知出咗事

唔撚係排

復活節 摩西果然有加成

拎去換奧比勒算啦

卡巴會唔會變第二個會長，以後都帶頭套

摩狗廢撚到無人mark

卡巴>古圖

古圖sell

又係天神

睇小摩西

卡巴嗰腳落得準

一定唔係依排 出迎不嬲垃圾

賤種熱狗

Lloris

仲以為要睇伊度亞度

摔跤咩

唔係輸撚左

Mma對少林武僧卡巴叔

大力神個樣好內疚

講真呢球大力神都冇心啦

卡巴好博

佢全盈時期就係熱狗比人456果排

who is 車仔個後備龍

卡巴叔好波

波又唔識出,陣係識爆底,我都放

係估唔到輸龍門

咁又真嘅

有無人同意卡巴好過卡吐

卡吐

佢地四隻慣性縮係中間

卡巴可唔可以快啲解圍 成日都比人捉到

成隊波佢算正常架喇

卡巴 識叫條後防點郁 卡吐無

E字頭既葡國仔

成隊熱狗得大力神有品好波

想俾短波

卡巴好有當打會長既影子

其實摩閪球出波好普通

葡國佬先啱

前阿記前鋒

因為佢踢熱，所以佢都要蒙上污名

我期望達囝可以屈鳩黑山狗機

天神咁頂後

天神係想頭鎚回龍定點

哈利簡尼都算正常

想助攻

天神今埸一定無膠派

天神只會場場派膠
個心打唔起

達呢下唔跌嘅

沒有一個熱狗是無辜的

係咪對面噓牙朗

就係咁普通平時都做唔到

世三好似好驚傷咁

對比Dele算正常

插水唔計都係既

有得J好J...下半場出簡尼…

kane都係茅閪黎
不過比起阿里 拉美拿呢堆遲早斷腳死既仲爭D

今年都多插水wor
打鏝又想收史達寧山
上年就好啲

無論英國定香港都係

領先一球都好似無乜優勢

Nigger想倒掛？

大力神真係清泉
真心欣賞

想睇豬sir

係咪都落鏟.
果然MMA

摩閪咪玩野啦

on9 球證 就算明foul 莫拉達都唔會吹

亞里真係幾時斷腳食
最冇品一定係佢

洛里斯都係

摩西小心d好

數緊莫拉達臥草次數

阿里真係狗黎

所以世界杯無份

支雞壞撚左

平安鐘

試梗草皮質素

一直覺得佢好撚勁 成隊熱進攻核心 係隊閪波到次次茅又無佢份
希望快撚D有人買走佢

達已經入咗blacklist

山長水遠去到咪鬼失分啊

法比防守固之然廢，進攻都唔見有供獻，係中場好似隱左形咁

Morata 今場識「得」下身位

大家點睇我男神

咁早練心臓…

好多場都係咁.. 擺明犯規都唔吹.. 之後對面就係咁黎..

迪加今日好fit

rich

卡巴接唔實

卡巴 > 古圖
Again

法比今年有無入國家隊?

有錢軌

熱身賽無

重炮黎

點會有

安入波全post自殺多次

條友今季連普通交波都成日斷

迪加

希望達知道哭是沒有用

大力神呀

好似要幾千蚊張飛

魯迪加越踢越似樣，仲有長傳添

真係飛落去

朗

牙朗射啦

踢死簡迪

迪加愈黎愈有信心

法比防守形同虛設

朗真係想射

今季個look好似啲失業呀叔

逐步適應，下年開始爆發期

點解世三下半季跌晒watt

陪跑

同佢安爭最佳

呀朗好fit

牙朗 射撚左佢算啦

咁都汁唔到

第一球入波靠佢自己帶上去分比摩閪

Upper tier $1700/one

想問下法比做緊咩？

留力踢世盃

仲傳

但係都好過baka
btw 想睇飲水

支持賣撚左卡吐佢

又燈

點解唔自己射

如果唔係要儲錢俾居屋首期，我都想去

vip位觀眾

執到寶啦你地, 卡巴勁到

好過黃牛飛

冇野爭
留力世界盃

VR

雖然迪加帶波成個動作怪怪地 不過佢長傳都係幾好

佢轉邊不嬲勁

簡迪射波

今場
朗 = 前鋒
卡巴 > 古圖

直接申請唔落場啦咁

今場就住踢都有機傷

朗射個下有料到
有力度有角度

你地都出唔到兩個龍嫁啦

baka垃圾 法比負作用..
飲水唔傷先算..

毒毒咁勇猛射波

Wa kante 子彈咁射埋去

有啲料到

簡迪差d

kante cls

牙達今日fit
法比廢撚到西咁

郎係咪又準備要插喉，係咁跑上跑落

咁都冇

嘩 KANTE有埋重炮

巴禾咁撚垃圾送都唔撚用啦

kante勁到 腳都唔想要

Wakanda forever

簡迪岩岩射到彭彭聲

雷獸射球

快d冇氣換走，想睇艾馬遜

發覺達囝唔止唔撞得，
連走位都慢，入涉永遠遲到

法比廢撚到

法比好撚廢 走啦好嗎

簡迪根本打埋法比份工

簡迪又偷偷地練遠射

太靚...

死摩閪我屌你老母

達呢腳唔錯，不過法比...

屌法比條撚樣又屌完閪黎啦

玩完

屌係咁放人射
靚到

摩西斯玩波我屌你老母臭西

摩閪含家剷

屌你老母，邊個成日放大力臣射呀

法比 or 學界baka

屌 冇得講 射得靚

法比係咪玩鳩我先

屌你老尾咩魔西斯

法比有正選？ 完全唔覺

艾歷臣

jm9

moses真係死全家啦

Moses

痴撚線

世界波

goal!!!!!!!

靚到

哇！！

艾歷臣痴線

屈個人能力冇野講

反cup了

一野轟落去

摸閪

摩西又輸姑寒

cls

摩閪屍條垃圾幾時死

屌你，射好d啦呀朗

好撚靚 無得救

摩閪清撚左佢好撚過

摩閪斯快撚d死啦

屌你老母法比摩西

真係靚到

射到大志偉咁 無得講

夏神呢d波以前過左9世啦

郎

moses條廢物要累死隊波幾多次

moses ho ball

又完半場前俾人入翻粒

靚到仆街

望下摩西傳乜撚波啦 無野講

法比又唔撚追，屌你老母

屌你老母 25狗摩閪斯

法比真係好廢
世三又已經爆唔起

牙銘真係on撚99

呢球球皇級，輸都冇野講

歐霸車

射到咁撚靚 點救

Buy 大力神啦屌

對19000又係半場前輸自己

你老母陳豪 廢撚到 場場都係咁

曲墜

摩西食屎啦

摩西兩助攻 勁到

滑翔衝力射球

屌得摩西未？

呢球摩西清出去OR比好啲跟本唔會失

ericksen勁到

屌你moses 後場玩波

屌你老母 摩西 落地獄

法比有咩用 我想問

啱啱果球 世3真係慢左啦 肥到冇晒速度

世三1ON1完全唔過人

摩西斯仆街

摩西快D死

我屌你老母摩閪

打返四後衛換個仆街摩閪走啦

衝力射球

真係世界波

屌你老味
世三 法比 想走就快 唔撚好hea踢

摩西冇腦就快爛啦

揪夠人數

Hea到仆街，完全唔發力

夏神依家拎親波都唔獨食，
單刀機會都要等第個上，佢係咪on9

其實係卡巴個頭到
點解佢郁都唔郁

冇得俾大力神喺依啲位射

法比死未？

下半場出埋Kane

世三跌曬watt, 以前扭過曬射埋tim la

on9 hazard剩係識回傳

摩閪始終都係一件垃圾

算啦
呢隊垃圾車打歐霸適合d

又係摩閪導致入波
屌你老母幾撚時走呀

CLS 駛唔駛靚到咁

幾時踢場靚波轟 次次入完都比人入翻

屌你老母摩閪
再屌埋場場出佢既干地
發乜撚神經呀後場玩野
食撚屎啦去

入波咁既波冇得講

成季都係咁廢
好出奇咩

摩閪 Out
夏薩特 sell

邊個再迷夏/保夏 = on9

牙朗差d

完左季咁款

諗住出界 墜咗落黎啱啱好擦柱

等wc

世三餐襯好價錢快手賣 無咗佢其實分別唔大

啲單刀夏狗完全跑唔起
屌你老母

留意到好多假車

摩西幾撚時死呀 dllm

湊夠人數踢波

世三變左駁腳

夏狗已經唔敢爆
留力世杯定點

幾快下 反應唔切

呢D波十個有九個都衝上天
呢球太屈了

個波快 同曲墜 正常都無反應

你守龍有機會面對呢d波你就知點解唔郁

摩西兩球助攻

摩閪條廢柒真係睇到眼火爆

法比睇住任射

不過都睇到慣

快手換傾入多兩球可以熄機

個波墜得咁快

安跑得仲快 , 係世三搶住來key

上面屌夏既全部=迷干+名已擇

唔撚會過人既話，其實冇佢都冇所謂

皇馬牙辛加錢換世三pls

真係笑撚死人 解散啦屌

比zappa打下正選啦屌

夏季清洗名單：
摩西 f4 夏狗

呢球根本可以避免
一早大腳斷7估斬上去，人地拎返都要時間組織過攻勢
點知又係係

曲到貼橫眉低入

下半場仲有king加入

King + 大力臣 + 孫 + 摩閪

轟下半上啊！對安 達有信心

世三就走唉
仲有咩意思姐

冇幫干狗含
同鄉都冇用

今日後備都冇

夏神已經變到小白咁 hold波 但向唔到前咁

衝力射球 呢d真係世界級

摸西幾時死呀

法比狗 好似等退休咁

好撚多場都係咁啦
守唔掂預左
但佢已經好多場連俾波都唔掂

之前我地比屈/般炒世三都入波
依家做咩

印象中上半場起碼有兩次1on1機會

萬人齊屌到唔出巴卡(加上佢傷得合時)之後 幾時先肯唔出摩閪

其實人地拎返果下、見到成隊都未回神

呢球真係墮得好撚快..

要屌都唔係屌法比啦 佢都係遮下線補下位 唔見有咩錯

唉, 點搞, 睇親都激心

夏 please don’t leave Chelsea

夏狗=廢老mode，27歲單刀跑唔起

我支持唔續約即就賣，唔好曬時間

對面隻山狗幾撚勁

夏神已經好撚耐有得爆都唔爆，
自己hold住個波等人上就算，
好多反擊機會斷佢度，
反而安下下爆盡比達囝仲好

係嘅 不求有功 但求無過

干狗死出摩閪，兩個一齊躝啦

岩岩果腳做咩唔踢到出血
紅牌 加換摩西

大力神依球成球猛虎射球咁
有速度有力度又急墜 痴線望佢以為出界 點知彈楣入 邊有得救
如果比我揀goal of the season實係揀依球

諗住摩西復活節分紅海 點知3個字都唔夠變返垃圾

賣佢筆錢dum落熱狗大力神度啦

無諗過摩西條廢物會交失

魔西快啲躝

屌你老母而家moses=當年契仔安 成撚日玩下高章波 但條撚樣仲要係後場玩 仆街

換Odoi分分鐘仲多過人

世三 已經江朗才盡

黑山完封

其實整體唔錯叫攻得入又守得到
但一兩下唔專心就大L金水

摩閪100%走
得干地先會比正選摩閪

好似林伯對熱個球

有機會夏神一換一包皮就好，
就算加少少錢換都值

真心 清撚左世三好過

都唔係第一次 有好幾次輸佢呢啲波

果球 卡吐應該托走到

契仔安衰極都唔會直接導致失波 反而摩閪成撚日都直接輸佢

夏狗擺明錫身留力 佢個身型算fit, 根本唔係爆唔起

馬迪對熱都有球呢啲波 又係冇得救

古天奴 大力臣兩個禁區外射波都痴線 我地有法比

唔會，卡吐都輸唔少世界波

really ?

你同NBC講野有分別？
我肯定唔得

打世盃

算蚊 賣左世三咪又唔會買返一樣級數

屌唔好提了

嗰場輸撚到仆街

唔出永遠有加成

你on撚79？
兩球1on1 爆唔撚起玩回傳
做乜撚野核心

夏狗留力到咁 比利時小組出局就好笑

安 達仔 都見到有心踢肯去

世三 法比 呢d撚樣 賣左佢啦

好明顯驚傷啦

享利又教人射波

算啦 賣左世三咪又唔會買返一樣級數

救遠射卡吐係有一手 其餘廢到仆街
雖則都比大力神遠射KO過

咁先嬲 屌佢老母閪

法比性質唔太相同，係分波長傳型

弱化版派路

弱化都咩都無

卡吐同雷斯去咗邊?

中楣底點撚樣救

比安係果啲位拎到波可能仲好過世三

托西咩
衝力射球咁樣

係
但艾力臣個下單刀卡吐就應該救唔到

婆奴達擺明驚冇份踢wc 咁撚落力
夏狗條垃圾留撚唒力 躝屍格路啦

Tat jai

賣夏神 買大力神

屌買左車仔贏2:0 2:1 1:0 同2:2 頂撚住呀，訓身架

冇錯
淨係得味飛撲遠射
淨係識攞姿勢分

係冇買到1:1

躝完入番沙夏唐辛 Deal?

食撚屎牙銘

Lm估下干地幾時換人 肯定又係80分鐘打後

垃圾摩西 仆街死

lan

大力臣都唔係第一腳射啦
因為法比垃撚圾 得kante一個搶咋
根本成季出佢都咁廢
343 352 都係垃圾

佢而家只係識用波嘅唐僧

開心囉下年歐霸 now既有福囉

SMS plz come

巴卡更垃圾

西女人k buy唐僧

屎味咖哩 咖哩味屎

kante根本一個頂兩個人

卡吐2米身高 反應又快 舉高手hi到下個波已經高出底線
救到唔出奇

都唔撚明摸西點解成日有正選打親生仔咩

一想起下季
同般泥踢歐霸
去俄羅斯比賽
唔洗對皇疤鈀拜

就興奮了

其實caba叔都幾撚勁
36歲球會打後備先至國家隊debut

又免運加成

巴卡已經好耐冇見
法比仲場場出
方便部份手足J佢西班牙用波

退出歐聯就不必打美斯

出飲水都好過法比啦

Conte Out

咁樣墜落黎點救，仲要彈曬眉底

冇歐聯阿辛伊斯鬼理你

留返件hea友陪你踢多2季

明知艾力臣遠射勁撚到 法比仲hea

J佢d創造力

屌摩西

又唔係既
呢個世界有錢就得
你睇下獌
不過垃圾車而家兩樣都冇

azp勁撚到

陳豪又想鳩射

摩西斯走啦

無腦係咁

Azp

睇連登文字直播算

下年劇本:賣完夏 之後得返安柏

屌你老母 成日破壞進攻

屌，見到摩西就嬲

azp都睇唔過眼

佢真係完全冇腦
9踢

陳豪係咪好憎對手? 成日省9人

無越位都唔入啦控到咁

法比又用波

夏神好沉

講波佬 摩西斯真係...自己入波靠佢 失波又靠佢

啱喇，踢多幾下夏神喇，踢嬲佢逼佢發力又好，唔發力踢傷佢都好

Gchi

True blue
上次坐樓下

法比同世三加埋40萬鎊週薪

達仔呢下好撚茅

越怕死越會死

條友留力打世界盃啦

莫子

個球證個笑容

車仔-9c

我都覺得岩

落選國家隊之後達個態好左好多

而家既法比真係唔撚值

我原本坐樓下頭幾行。 寄比我仆街郵局寄失左

食黃牛咋

軌波都敢買b

法比真係好撚廢

個山齊士都幾似antm隻黑鬼

救命 法比好垃圾

Lm夏神發火爆seed
踢佢撞佢

又係摩西。。。

屌你老母摩西斯

嚇𨶙死

摩閪死得未

後防又爆炸

要發力爭正選了...

要踢世界盃, 不了

我屌

法比起碼肯用波

屌你老母摩西

屌你老母咩

摩西心口痛就出場休息啦

快d換走摩西啦屌佢條仆街

摩西斯點解可以喺車仔踢到正選🤣

成條後防搞咩

換走摩西啦

摩西痴q線

摩西笑撚死人咩

想要幾多球呀 出聲呀!

沙包未

摩西一個傻鳩者

摩閪落場=我地踢少個+人地踢多個
即係前後踢少2個

而家個中場完全截唔到波
下下d波要係後場先做到防守
咁點撚樣打反擊

456未

任射任斬

出埋baka仲爽

賣摩西，出沙包

應該可以客其他

法比想點撚樣

弱智球會
弱智球員
無能領隊
Hea友

訓先

法心返屋企啦屌

法比真係ON9

唔傳

冇kante我諗真係已經輸緊

冇佢一早護緊級

換基佬啦

射啦

無大力神熱狗收左皮tim

達唔早傳

法比 摩閪 即躝啦屌

屌，黑人踢波真係唔撚用腦…

一早456
標波又係 包波又係 後上射波都做埋
一人中場

Kante真係慘
明明夠班踢鍠疤拜鈀呢d
走黎踢垃圾車

摩閪無論射波定出波都會俾人閘到

343明明要打反擊 偏偏中間得簡迪

kante

法比廢到咁都要拖埋巴卡落水

世三今場下下都扭兩扭然後分邊畀摩閪

車仔爭個playmaker

車仔-6b

唔好抵毀安仔

安都無腦

陳豪爛啦屌…

跟住就斷攻勢

熱狗戰術

卡巴叔
好野

熱狗下下遠射中龍既屌

屌你老母攻啦，和波咪即係輸，仲咁撚保守

仲要話Chelsea is my home

熱狗成班腳頭勁到

又要跪拜卡巴

勁到

son呢球

嚇撚死

Son都勁過世三

好撚勁 單手

干地等到80分鐘先會變

唉

收皮

完場

比卡吐一定輸撚左

1-2 垃圾轟

劇本

Diu

caba

我地無人識遠射
世三剛到果時都有遠射睇下
近幾季無哂

玩撚完，話左打得咁保守

85啦

垃圾車

歐聯都冇埋

到底佢地知唔知和就出年打歐冠

任人射

兩個中間衝入面

玩完lu
訓教

預撚左啦

一個長傳

Azpi都犯錯
玩撚完

Goal!!!!!!!

..........

二對一都唔夠追

簡單到..

天神

仆街了

訓得

三中堅我屌你老母，變陣呀

預撚咗

ON9

本週笑話

天神望緊咩

等睇銀河唯一救世界

...

2個夾一個任人衝

天神好撚大獲

G9G

歐霸is waiting for車

點解干地咁撚執著用3中堅

歐霸見

對獌又係咁, 對熱又係咁
真係

干sir

換撚走法比未？
成個下半場中場輸撚到仆街都無變動
干地

熱有個靚女，好白

歐霸

轉442啦，仆街

我車必勝

拜拜垃圾轟

天神交夠學費未

要打歐聯下年都走
怕咩

今季已完

天神交撚咗成兩個月學費

丹麥曲奇

哂我mb睇波

靚女

2條友都夾唔到

根本無料

呢球點睇都係輸azp唔跟

換人攻啦等咩

屌你老母拉美拿

然後我哋有個
佛系領隊

天神真係去死啦

固執過雲格

熄機早啲訓 垃圾車

最後兩分鐘先落場 救條撚咩

陣形問題唔係最重要
最重要係呢季踢到成pat屎

夏三世下季去得皇馬未

屌你老母膠層屌你老母干地

干地炒得

輸azp包越位
加
天神盲眼輸身慢

同埋人地真係靚

換人未？

3:1

1-3 笑話

霸氣盃here we come

輸多兩場歐霸都冇得踢啦垃圾

屌又失

林美拉又搞法比

gg

訓得。

哈哈